［泰國］搵酒店搵到間咁既野....

話說黎緊去泰國，上亞鳩打搵下酒店，搵搵下見到間酒店擺d咁既相出黎

呢間野係咪真係有心吸引人地住

利申：無調較過張相

好撚恐怖

識唔識影架條友

好撚似間鬼屋

潛入鬼屋偷拍咁款

呢張已經無咁鬼

係咪特登。。。

大膽者入住

健身室都係咁，根本鬼屋佈置

好撚恐怖呀大佬！！！

啲家私色水撞晒色，好鬼異

點解唔係朝早影

I want to play a game

開名

笑撚左

個健身室好正

咁似見鬼10

有D似陰陽路其中一集拍既一個酒店

好恐怖

樓主 一齊去住一晚

叫咩名

真心 同長洲東堤果d差唔多水平
洗乜出國旅行住
我去過泰國一個平團間酒店都好正

因為d鬼都係夜晚先出現

想問叫咩名

夜媽媽影你屋企出面條走廊都恐怖啦

係咪拍鬼片既廠景比人放錯左上去

夜景相，乞料

支持樓主去挑戰

住咗返唔到出黎

不如樓主就book衣間啦 到時候直播住衣間嘢 發生咩事

係咪用左廣角鏡搞到有暗角咋

間房d顏色風格有d似七月十四燒果d...............

諗起炭燒兇咒

大佬呀 好似鑑證影兇案現場咁款

馬德里有間唔知乜9 貝爾酒店都係咁上下
好恐怖 都唔知點解要影到佢地間野咁
趕客咩

唔影到咁恐怖就唔會有人擺上黎啦

在泰國至少搵HKD$200一晩的酒店住啦，平均每位先$100

有無巴打有陰陽眼可以再睇下

係咪比人租黎拍鬼片架?

出事嘛

人見低頭，鬼見伏地，去

陰氣好重

係囉 影酒店房間相一般都等d 客走左先影架
而家佢酒店客人仲起間房度都照影 痴線

Between 健身室條囡幾正 有無多d 相

屌

張張相都企滿曬

都幾多囡囡起度兜客添
真係恐怖

訓係床都影

有咩野？

我覺得ok，隊下草幾chill 唔覺有咩問題
細撚膽

第二幅圖右邊個個係咪神主位

今日去泰國

你見唔到咩？

真係有野？

我乜都睇唔到

健身室果度睇落冇燈，夜晚鬼同你做gym

有冇發現右邊張枱啲腳好似人腳。。。

天光先影唔得？

痴撚線

倒米

天光影所有野都變哂樹葉架啦

係喎屌

屌你 直頭有個人頭

開燈啦仆街

lomo effect較到咁勁做乜

嘩 你老母喱埋係度食雞脾呀！

幾熱鬧呀d相，幾多人係到住，有講有笑咁
唔覺好恐怖wo

lm

呢張真係

屌左邊咩事

對住鏡照相無人樣

呢間酒店唔乾淨

點解兩張單人床要面對面咁撚怪？確保你地見到要見嘅嘢？？

有冇巴打組團先

生人唔生膽 疑心生暗鬼就係呢Ｄ

左邊key過既

你屌?

最好係唔
嚇到我薑汁撞奶

Show Blocked User - 王傑打丁

cls

幾錢晚？

做乜貼我細個張相出黎？ 好大膽

成熟D啦

邊張先係原圖

比d煉野既人用的

Show Blocked User - 王傑打手
Show Blocked User - 冷🍚王
Show Blocked User - 45閃電

QUOTE撚夠未呀屌你老母

( Show Blocked User - 45閃電 )

扑柒上面班撚頭

呢張阿

block晒

泰國d屋係咁

但原圖真係有個人頭

有幾個頭 你指邊個先?

右邊

屌 好恐怖啊

右邊邊有人頭 你眼殘?

鬼屋都可以有人架, 唔明你地咁大反應做乜

咩名。想住下

呢張光源位就幾個人影

你地可以禁入去睇下

屌
笑撚左，份份鐘真係唔係租比人

link都...

張hello先最撚正

真架？

shit brick!

鬼識上網book酒店

笑死

Lm

歡迎巴打入住

影得衰姐 其實冇乜嘢

其實間酒店幾靚

哩張已經坐滿哂。。